大家係咪唔記得咗今日機場和理飛啊！！！

要人啊屌你

自推

再自推

推